[年輕女性雄禿]有冇醫生介紹？

我頭頂 兩額 分界線甩得好西利 見肉

之前去工聯會睇過醫生
佢撥兩下我啲頭髮高睇完
之後叫我去藥房買支2%生髮水就算

我好懶查支生髮水 因為噴完濕哂咁
之後就記得先查咁

依家發現甩得又勁左
真係頂晤順

求醫生推介！

有無圖

兩額mean M字？

好大張

女人唔食得藥，只可以用生髮水

兩個額角

有冇醫生介紹呀

有冇人成功keep到/生返多d頭髮呀

愈甩愈擔心 愈擔心愈甩

睇十年一刻個post

我感覺上噴完不增反而甩多左

有無咩壞習慣?

食煙 失眠 飲食唔夠營養
一日洗兩次頭算嗎？

噴野係有狂脫期

係,起碼3個月有成效

多謝大家 十年一刻個post 幫到我好多！

咁樣係雄禿咩

上網睇話兩額角加頭頂就是

有得醫架 ？

絲打諗住用咩方法？？

有諗過植髮？ 米諾地爾都只可以keep住唔甩 甩左果d唔會重要架wor

重生